1700-1930 Youtube 全程直播 左右大局 星期一至五

1700-1930 Youtube 全程直播 左右大局 星期一至五

D100 《左右大局》主持：桑普、彭家浩

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

樂富連儂牆黑社會打人事件

尹兆堅講緊

夏寶龍香港版國家安全法23條落到嚟! 陳健民教授重上D100講近況! 新書預告香港大監獄內要堅持做好人! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 陳健民)

D100 Radio
469K subscribers

夏寶龍香港版國家安全法23條落到嚟! 陳健民教授重上D100講近況! 新書預告香港大監獄內要堅持做好人! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 陳健民)

#國安法 #習近平 #左右大局

習近平國安法董建華先上舊路!?
立法會已有議員一家諗緊移民!
韓正栗戰書保皇黨仲講三幅被!
D100 左右大局 (主持: 李慧玲,陳沛然)

D100 Radio
471K subscribers

習近平國安法董建華先上舊路!? 立法會已有議員一家諗緊移民! 韓正栗戰書保皇黨仲講三幅被! D100 左右大局 (主持: 李慧玲,陳沛然)

習近平國安法董建華先上舊路!? 立法會有議員一家諗緊移民! 韓正栗戰書保皇黨仲講三幅被! D100 左右大局 (主持: 李慧玲,陳沛然)

習近平國安法董建華先上舊路!? 立法會有議員一家諗緊移民! 韓正栗戰書保皇黨仲講三幅被! D100 左右大局 (主持: 李慧玲,陳沛然)

中共強推港版《國安法》, 《國歌法》亦在周三 (27日) 立法會二讀, 有網民發起周日 (24日) 下午灣仔銅鑼灣發起遊行, 數以萬計市民響應。遊行期間, 警方多次以水炮車、裝甲車、催淚彈及胡椒球彈驅趕市民, 至少拘捕180人, 包括D100三點維權主持人、人民力量副主席快必譚得志; 亦一改近日作風, 未有引用限聚令警告或票控遊行人士, 直接警告他們非法集結。中共則繼續透過其輿論機器, 宣稱國安法只是對付極少數人; 立法會醫學界議員陳沛然坦承, 會跟家人思考是否移民。

相關影片:
1. 吳明德教授: 習近平國安法最大鑊衰過80年代初! 香港股市仲未跌夠! 美國反彈會快過中共!? (嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100會客室 吳明德論經濟) ()
2. 【LIVE直播】 習近平國安法中共自己愈講愈驚! 港元遠期滙率連日踢爆中共等住同香港攬炒!? BNO台灣移民權要同藍絲鬥快搶! D100 三點維權 LIVE (傑斯、Calvin Wine) ()
3. 吳明德教授: 習近平國安法學曹操又露底!? 不惜同中共各派大水喉攬炒! 美國特朗普香港早擺好大隊兵! (嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100會客室 吳明德論經濟) ()

D100 香港:
Facebook:

#國安法 #習近平 #左右大局 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

習近平國安法鄧炳強同袍叠馬嚇唔倒香港人! 提醒美國特朗普準備出兵一戰!? 抗爭要繼續be water定係大台統籌!? D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 黃浩銘)

D100 Radio
472K subscribers

習近平國安法鄧炳強同袍叠馬嚇唔倒香港人! 提醒美國特朗普準備出兵一戰!? 抗爭要繼續be water定係大台統籌!? D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 黃浩銘)

習近平國安法鄧炳強同袍叠馬嚇唔倒香港人! 提醒美國特朗普準備出兵一戰!? 抗爭要繼續be water定係大台統籌!? D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 黃浩銘)

習近平國安法鄧炳強同袍叠馬嚇唔倒香港人! 提醒美國特朗普準備出兵一戰!? 抗爭要繼續be water定係大台統籌!? D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 黃浩銘)

中共全國人大周四 (28日) 閉幕, 將會表決建立香港國安法的決定草案, 並傳出草案的修改稿於「危害國家安全的行為」加入「活動」字眼, 中共總書記習近平周二 (26日) 更公開會見解放軍代表, 發放疑似備戰宣言。香港網民則借反對立法會二讀「國歌條例草案」, 號召市民周三 (27日)「大三罷」, 並在中環、灣仔、銅鑼灣及旺角一帶跟警察游擊堵路, 警方亦大規模拘捕在場抗爭市民, 也令公眾思考市民相關戰術能否奏效。美國總統特朗普則預告, 本星期會對中國採取行動:「我們正做某事。我認為你們會感到十分有趣, 但我今天不會談這事。」形容屆時公布的事會「十分強力」。

相關影片:
1. 習近平國安法李慧玲桑普諗緊移民!? 獨立關稅區未取消權貴先攬炒!? 中共舊史證香港人要移民免坐監!? (特朗普) D100 左右大局 (主持: 李慧玲, 桑普) ()
2. 習近平國安法香港實行 美國特朗普即凍結立法人資產取消中共優惠關稅!? 習近平開緊急會議!? D100 左右大局 (主持: 李慧玲, 桑普) ()
3. 【LIVE直播】 習近平國安法快必譚得志極速復出講點抗辯! 527立法會外六四李小龍格言以無法為有法! 524銅鑼灣硬撼鄧炳強同袍全經過! D100 三點維權 LIVE (傑斯, 快必) ()

D100 香港:
Facebook:

D100 《左右大局》 主持：桑普、張崑陽

#國安法 #習近平 #左右大局

習近平國安法美國特朗普出幾多手!? 香港國際線最新評估! 立法會選舉戴耀廷預報再冇需要35+!? D100 左右大局 LIVE (主持: 桑普, 張崑陽)

D100 Radio
474K subscribers

習近平國安法美國特朗普出幾多手!? 香港國際線最新評估! 立法會選舉戴耀廷預報再冇需要35+!? D100 左右大局 LIVE (主持: 桑普, 張崑陽)

習近平國安法美國特朗普出幾多手!? 香港國際線最新評估! 立法會選舉戴耀廷預報再冇需要35+!? D100 左右大局 LIVE (主持: 桑普, 張崑陽)

習近平國安法美國特朗普出幾多手!? 香港國際線最新評估! 立法會選舉戴耀廷預報再冇需要35+!? D100 左右大局 LIVE (主持: 桑普, 張崑陽)

人大 (28日) 通過「港區國安法」相關決定, 全國人大常委譚耀宗表示, 全國人大常委會6月底會召開例會, 屆時處理有關草案的機會高, 相信不會拖得太久。他又引述港澳辦主任夏寶龍重申, 這次中央立法是迫不得已, 目的是打擊極少數人, 希望那些人懸崖勒馬。中共愈來愈急實施國安法的內情, 也愈來愈多曝光。另一方面, 香港人面對美國總統特朗普宣布的反制措施, 以及國安法帶來的政治低氣壓, 又將如何自處?

相關影片:
1. 習近平國安法等制裁美國政客先爆料! 中共央行不得用美元結算! 全球邊個幫人民幣自由化都冇運行! D100 左右大局 (主持: 李慧玲, 黃浩銘 烽煙訪問: 張崑陽) ()
2. 【LIVE 直播】習近平國安法香港OL中環有3新招引爆國際輿論! 湯家驊俾李梓敬踢爆衰十一都隨時威脅國家安全! 美國特朗普會跟英國BNO平權先向中共露底!? D100 三點維權 (傑斯、快必) ()
3. 習近平國安法鄧炳強同袍叠馬嚇唔倒香港人! 提醒美國特朗普準備出兵一戰!? 抗爭要繼續be water定係大台統籌!? D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 黃浩銘) ()

D100 香港:
Facebook:

#國安法 #習近平 #左右大局

習近平國安法D100遭泛民貼文抹黑內幕!
被指以美國特朗普香港眾志范國威為主要敵人!?
李慧玲區諾軒反駁!
D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 區諾軒)

D100 Radio
476K subscribers

習近平國安法D100遭泛民貼文抹黑內幕! 被指以美國特朗普香港眾志范國威為主要敵人!? 李慧玲區諾軒反駁! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 區諾軒)

習近平國安法D100遭泛民貼文抹黑內幕! 被指以美國特朗普香港眾志范國威為主要敵人!? 李慧玲區諾軒反駁! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 區諾軒)

習近平國安法D100遭泛民貼文抹黑內幕! 被指以美國特朗普香港眾志范國威為主要敵人!? 李慧玲區諾軒反駁! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 區諾軒)

特首林鄭月娥周二 (2日) 宣布, 將攜同律政司司長鄭若驊、保安局局長李家超、警務處處長鄧炳強及行政長官辦公室主任陳國基即晚啟程前往北京, 周四 (4日) 返港。她表示, 中央政府是準備就國安法聽取其意見。另一方面, 泛民中人傳出帖文, 指控D100並不以國安法及林鄭月娥為主要敵人, 反而針對美國總統特朗普、香港眾志和新民主同盟范國威等人。

相關影片:
1. 習近平國安法林鄭月娥自揭冇運行! 美國特朗普蓬佩奧隨時搞到鄧炳強同袍冇糧出!? 港元好快只能兌換人民幣!? D100 左右大局 足本重溫 (主持: 李慧玲, 區諾軒) ()
2. 習近平國安法準備同美國特朗普開戰!? 李嘉誠保皇黨各有諗法! 移民香港人仲有理由諗清楚! D100 左右大局 足本重溫 (主持: 李慧玲, 黃浩銘) ()
3. 習近平國安法美國特朗普唔怕開戰!? 勢必連環重手擊潰香港國家隊!? 習近平寧願要權唔要錢!? D100 投投是道 (陳茂峰、單仲偕、李慧玲) ()

D100 香港:
Facebook:

許智峯講緊

#國安法 #反送中 #左右大局

習近平國安法搞到反送中1周年更衰!
立法會選舉35+林鄭月娥預告新招擊沉!
邱騰華宣告海洋公園成限聚令特區!
D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲,區諾軒)

D100 Radio
478K subscribers

林鄭月娥政府2019年不理民意硬推《逃犯條例》修訂草案, 觸發以6.9大遊行為標誌的反送中運動, 至今延續近一年, 中共總書記習近平卻更強硬的推出港版國安法, 令香港政治低氣壓更沉重; 泛民雖欲加快立法會選舉35+部署, 周二 (9日) 會有宣布, 但林鄭月娥政府就預報海外返港人士要隔離14日的安排會延續至立法會選舉之後。與此同時, 林鄭月娥政府試點重振香港市道, 商務及經濟發展局局長邱騰華周一 (8日) 表示, 海洋公園會在周六 (13日) 重開, 書展亦會如期在7月15日至21日舉行。

相關影片:
1. 習近平國安法BNO美國中共籠裏雞齊出手!? 譚耀宗提香港人立法會選舉隨時投足300萬白票! 鄧炳強維園陰謀設局!? (蔡霞) D100 左右大局 足本重溫 (主持: 李慧玲, 梁家傑) ()
2. BNO梁振英背棄中共!? 習近平國安法踢爆林鄭月娥鄧炳強限聚令! 嗌立法會掟屎蜢國歌法黃毓民鄭松泰歸返邊!? D100 維多利亞講 (林忌、林浩基) ()
3. 習近平國安法快攬炒香港中共金融! 立法會泛民初選新暗湧! 習近平李克強內鬥露底!? D100 左右大局 (主持: 桑普, 李文浩) ()

D100 香港:
Facebook:

#國安法 #反送中 #左右大局

習近平國安法搞到反送中1周年更衰!
立法會選舉35+林鄭月娥預告新招擊沉!
邱騰華宣告海洋公園成限聚令特區!
D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲,區諾軒)

D100 Radio
478K subscribers

林鄭月娥政府2019年不理民意硬推《逃犯條例》修訂草案, 觸發以6.9大遊行為標誌的反送中運動, 至今延續近一年, 中共總書記習近平卻更強硬的推出港版國安法, 令香港政治低氣壓更沉重; 泛民雖欲加快立法會選舉35+部署, 周二 (9日) 會有宣布, 但林鄭月娥政府就預報海外返港人士要隔離14日的安排會延續至立法會選舉之後。與此同時, 林鄭月娥政府試點重振香港市道, 商務及經濟發展局局長邱騰華周一 (8日) 表示, 海洋公園會在周六 (13日) 重開, 書展亦會如期在7月15日至21日舉行。

相關影片:
1. 習近平國安法BNO美國中共籠裏雞齊出手!? 譚耀宗提香港人立法會選舉隨時投足300萬白票! 鄧炳強維園陰謀設局!? (蔡霞) D100 左右大局 足本重溫 (主持: 李慧玲, 梁家傑) ()
2. BNO梁振英背棄中共!? 習近平國安法踢爆林鄭月娥鄧炳強限聚令! 嗌立法會掟屎蜢國歌法黃毓民鄭松泰歸返邊!? D100 維多利亞講 (林忌、林浩基) ()
3. 習近平國安法快攬炒香港中共金融! 立法會泛民初選新暗湧! 習近平李克強內鬥露底!? D100 左右大局 (主持: 桑普, 李文浩) ()

D100 香港:
Facebook:

=========================

講緊
蕭生 youtube channel 被 youtube ban 咗